女朋友話唔出黎遊行

發夢果陣佢淨係出過612 其餘都無出
我頭先問佢71出唔出
佢話唔出 問佢點解
佢話遊行無用 係要抗爭
仲話第二日要返工不了
點算

佢岩咼

抗爭 咁叫佢聽朝睇升旗

咁咪叫佢去抗爭

我都唔遊行，不過我愛國睇升旗

驚佢有危險

你廢架?

我會遊行

今晚大戰三百回合然後聽日飛Ｑ咗佢

我男朋友同你女朋友一樣

聽朝6點半同佢係龍和道睇完日出，晏晝再由維園shopping shop 到政總！！！！！！
香港人加油呀！！！！！！！
聽日見！！！！